［認真問］CCCU嘅AAJS有冇得諗？

我報咗CCCU嘅日文
好奇呢一科嘅競爭力大唔大
啲Tutor會唔會好濕鳩HEA教 比分又手緊
姐係 啲Tutor好唔好人㗎？
仲有聽講呢科嘅學生好鍾意搞小圈子杯到啲同學退學。。。
有冇巴絲知道此科內情 可以話比小弟知
等我做個心理準備都好

垃圾學校 狗也不屌
巴打揀過間啦

成班腐女毒男圍威喂
狗也不屌